# Chat

Проект собирался на Ubuntu 16.04.5 LTS 64 bit, boost version 1.69.0.

Проект содержит:
- client.cpp(исходный файл);
- makefile(для автоматической сборки исполняемых файлов);
- скрипт startBoost.sh(для установки и сборки нужных библиотек для проекта);
- скрипт deleteBoost.sh(для удаления boost-файлов);
- README.md(описание, этот файл).

Для сборки под windows использовался компилятор x86_64-w64-mingw32-g++.
команда для установки: sudo apt-get install g++-mingw-w64-x86-64

Инструкция по запуску:
1). Заходим в boost, запускаем скрипт startBoost.sh;
2). Запускаем makefile;
3). Для запуска клиента нужно подать 3 аргумента на вход, это IP-адрес c кем
хотите связаться, порт для отправки сообщений, порт для принятия сообщений.

Пример запуска клиента: clientLinux 192.168.1.4 8000 8001
